【立法會民主派議員見記者】現場直播

毛姨姨話777係唔止係錄音機 更係爛左既錄音機 笑死